真心建議唔好娶女auditor 做老婆

d人見到個topic, 一定入來反駁, 邊個邊個/我女友好純品，做 auditor 唔係做港女

很客觀說, 人會跟環境而改變, 人會變.
想像一下, 你/妳是一個auditor,係 big4 做周圍飛. 長時間不在香港, 在其他地方
人總會寂寞, 比同事氹多幾氹, 情到濃時, 自然開房(當然回到香港, 扮沒有事發生過). 做個影后, 又呃到全世界

或許當日那個年青少女, 只是為了希望有專業資格又或者女 auditor 本身很堅持, 但始終也會失守(呢個世界太多有心人). 長時間工作，人總會寂寞, 呢個係必然發展結果. 人會受環境和身邊的人影嚮.

然後肯定又有人話度度都有比人綠帽帶既女架啦. 的確係. 但會計女係客觀環境容易比人出軌. 長時間在外, 她玩什麼, 做什麼, 和什麼人玩什麼花式, 你根本不會知道. 但一般打工女, 放工後, 你至少可以和她行街/食飯/做愛, 至少你是在她身邊知道她做什麼. 但會計女人在外地核數，同同事玩埋sm, 然後回來做影后扮專一, 又有邊個知?

另外做到audit 女既都自視好高.
身邊有高薪 manager, 又見識到不少有錢人.日子一久, 自然有比較, 見異想遷. 人心思變是很正常的事.

所謂空穴來風, 未必無因.
很多人話會計女娶唔過，以前覺得d人無理. 但又唔見教師, 護士, 銀行妺會被人話娶唔過
她們的世界只有數字和金錢，拍拖同工作一樣斤斤計較，唯利是圖。萬一有咩乜得罪佢地，貪錢港女本色現型，隨時翻你十幾年舊帳，話你衰十一分你一半身家。

同時作為一名auditor，在核數個陣問人拿單拿 supporting，很多時候都要看人臉色,再加上big4 食鐘文化同朝九晚四的長工時，好多囡已經捱到心理唔正常，脾氣暴躁，性格剛烈。一個唔好彩得罪做audit的女朋友，輕則會受到文革式批鬥，重則隨時被人用磚頭毒打，身心受創。

真心奉勸各位巴打，搵sp, 搵ons, 搵女朋友, 可以找audit 女, 但娶老婆千萬唔好揀佢地. 已經不是處不處的問題, 而是她是一個公廁(100%)極品港女。

十卜

延伸閱讀：
婚事告吹年青女會計翻舊帳 報警爆11年前曾與男友非法性交

不滿友人向男友介紹女性 女會計師帶磚上酒店尋仇

咩開房呀
廁所直接做四腳獸屌啦
你唔係無聽過呀

仲有新香蕉個28歲女auditor
妹夫可以唔用套 男朋友要用套 最後有咗

【有片】同妹夫扑野可以中出，男朋友就要戴套。

乜唔係最興食晏一齊消失三個小時咩

你咪試下有冇女auditor肯嫁比你囉

雞黎嘅啫

係真
所有女auditor 都係咁

公道講句
身邊識親做會計、審計啲女性格都真係麻麻

呢個真,big4淫亂程度拍得住空姐,聽都聽唔少

巴打睇完隔離post? 條女係咪你同事

開心 share

呢個我娶

以前食過件
落左妝之後嚇能死人
殘到...下次咪撚搞

做cpa firm
以前有個女同事有個拍左拖幾年既男朋友
入左黎做左年零到就比個男同事溝走左
依行成日要出job 短就一個禮拜
長就幾個月 一個唔好彩自己條女拍著條狗公出job
真係洗乾淨個頭黎戴綠帽都得
反之亦然

巴打你漏左
啱啱有單係會計女用1,58萬租個200呎單位同狗住(一半係露台)
on99

成班窮矮柒毒講到自己真係溝到big4女咁

專業人士真係好冇安全感

將auditor轉做空姐個觀感仲fit

#auditlife

auditor 死全家

咁男人做audit又點計

空姐係雞係公廁

識玩

最近公司嚟咗幾個矮仔做audit
日日居高臨下咁望住佢地

講真做audit搵咁多,眼角高D都合理嘅

雖然唔係個個都事業心咁重，但話哂都專業人士，搵盆水照下自己有冇能耐先啦

利申：前audit狗，自問食唔起

眼角高呢個真
萬四銀人工做狗當自己上流人士咁

Audit wor? 揾咁多？
比你sa2咪頂多4 皮

屌，知連登仔個個年薪二百萬美金啦好未，四皮一個月除左買唔到樓喺香港地有咩做唔到

人地專業人士考好多試架

做幾年野人工高左，又對慣d高人工既manager, 自然眼覺高。

況且就連同bf食飯都無時間，講audit life佢又未必明，加埋比d單身audit狗圍住，好難keep

同洗腦camp一樣
你所有時間都係公司嘅
自然一切生活都係公司
跟本走唔到

多謝提醒

其實係咪讀/做business呢行既全部都唔娶得

一星期除左訓既時間外,全部時間都係公司,見同事多過自己老母

公司是我淫亂的家

audit女 > 教師>空姐 = 護士 > 化妝妹=幼教

食晒全置地既女auditor

big4 auditor 何來周圍飛
最多咪返下大陸去下澳門

無個靚，年紀偏大

化妝妹算乜行業？有乜特色？

大陸混省周圍飛

被帽?

咁佢做到都證明佢叻女既

太子大廈嗰班可以接受

我女朋友又係做柯跌 又係做D記

真心我驚都未驚過。

驚條撚咩，d 記啲女出名醜，一係村姑咁撚樣，得 FI 個堆見得下人

淫條撚咩
日日朝九晚三
打 J 都冇力啦
唔通一路屌一路大叫 2243 2243 咁咩

呢行啲女仔唔係成日識唔到男朋友架咩？

On9
返工頭10個鐘都你hea 老細永遠到收工時間先派job
依個時候唔屌幾時屌

三十歲百萬年薪個班Sen man 溝到就可以食軟飯了

呢度有幾個真係做Audit

好仆街

係 真係唔令 點會令姐
日日咁捱d皮膚好差

所以我女人做左幾年簽夠experience轉出去大公司做finance

朝9晚6, 幾好

女仔又唔係望飛黃騰達的話，拎到CPA就應該好走啦

有冇臭雞auditor既圖?

應該係做化妝品sales個d
你去大商場一定會見到架
塊面白到...

到底comment 既有幾多真係做audit 架 做夠3年都走左6~7成人啦，呢行除左番工仲邊有咁多好似樓主講個d 淫亂生活呀 樓主講到自己好似做過audit 咁，扁低做呢行女性既人格

自視過高係真既，佢地當左自己係醫生律師果類專業

你毒你唔知啫
連我唔係account撚都知就知依行有幾淫亂
會計師樓不夜天都夠膽廁所四腳獸 做嗰時已經俾人影左黎傳
第二日已經成行知

你唔知係咪你太junior咋？

樓主可能做過下掛 但應該唔會係食女果班auditor 囉

巴打似乎好熟水記

個個audit狗都自覺賤過地底泥
幾時開始謠傳Auditor自視過高
做Audit日日喺度自嘲係廁紙
點樣自視過高
係唔係唔受毒撚溝就係自視過高

講真係唔係對件事有太多幻想
其實喺廁所搞先係最唔合理，就算真有其事都幾cheap下

Sorry我收返淫亂兩隻字

Auditpeak seasom每日朝九朝三
會計師樓就是家
當然所有在家做的事都在會計師樓做
性欲的解放在家解決亦是人之常情
屌閪大聲左小小家人當然會體諒
Senior如父母 junior如兄弟
最多都係第日起身大家笑兩句啫

Auditor 不嬲都喺食物鏈最低嗰層，係咪連登啲毒橪太矮所以覺得人哋自視太高

Pk 果班都望得下

順便比埋PWC 蔡思達J圖啊唔該

緊火起上黎理得咁多咩

條波台10k公屋垃圾有邊個會睇得起佢
睇唔起佢就係自視過高

真係 利申呢一行

新香蕉就收收皮啦，水份極高

樓主好大怨氣

樓主一係比人帽過 一係就做d老姑婆行業想唱衰其他人

點淫法
靚唔靚先

個人認為老師護士都娶唔過
都唔知係職業問題定港女既格真係有問題

audit firm 死全家

仲有好多會計厹添
成層女女flirt晒 都唔知啪左幾多個

哎吔，話比個仔聽先，都係叫佢娶雞最穩陣。

啲女樣靚嘅緊係搏釣下啲senior, manager架啦
大量掛住做嘅村姑柒頭就比人當唔存在

你就錯
當年同期既，未走九成係女
仲要拼搏型，拼到臨生前一星期先放假個隻

身邊有幾個都係咁

老MK

其實所有港女都娶唔過

more

auditor 4 皮野就專業高尚有要求
平平地請個programmer都要3 萬起
點解賤過地底泥

傾計無圖無計傾

分別咪果一皮囉 老實講 會計師公會當你地讀過書乞衣咋 當你專業人士咩

做audit 男女都係小氣到仆街鍾意挑骨頭

德勤肥佬黎

俾auditor女帽過
依家我有穩定對象，條8婆重係單身，佢以前都係做big4。
當時佢成日都去齊齊哈爾

really 有次經過都係覺得多數D輪廓扁扁地咁 又唔夠嫩口 著衫又唔出眾，ICC，IFC個D OL屌打佢地啦

正常auditor係唔會著得太好，只係多後生女姐

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

以前番PP
個個A grade 以上全身 Ax channel Gucci 上身
Cheap d 都 Micheal kors
點會叫著得唔好

你叫條女試下著 g2000 拿住個 miumiu wallet 番工
包補佢第一日就比人係背後話寒酸

SA2 = 正正常常地捱足三年+考埋CPA, 人工三萬零
SA2+接近四皮 = 好撚勤力地捱足三年+考埋CPA

SA2都做唔到上去的話,撇除捱唔住o既因素,咁應該好好檢討下係唔係應該繼續做audit呢行

淫亂都冇你份架啦

原來miumiu cheap過chanel
第一次聽

咩女性職業你地都話娶唔過 娶個唔做野/以後打飛機好唔好？

結論係唔好娶港女
連Auditor都俾人唱到咁衰,如果樓主係五毛的話實在好成功

做得admin audit account唔細心唔斤斤計較 做唔到呢啲位 所以呢啲員工係公司比較離群

得閒叫條囡求其拿過 miumiu 袋去米蘭站免費秤下
睇下同 Gucci 差幾遠

又唔見做 big4 cor fin同 consultant 個班女咁小氣

miu miu 唔係cheap過chanel 咩?

笑咗
樓主好有創意

Chanel好似係最高果檔

依個 post 隨時好多 local firm audit 狗走出來護主

我記得Hermes Chanel Givenchy係最高果檔
之後到Prada LV Burberry Valentino Yves Saint Laurent
之後Jimmy Choo Michael Kors miu miu

唔一定小氣 但共通點係小小野記性好好 呢啲女人脾氣好難頂 但好多都有老公
搵生意個類就唔算

講到自己有得揀咁

警世良文

又係呢啲口語書面語夾雜嘅垃圾文筆都有咁多正皮

牛奶job

D記呀

屌 笑咗

樓主真auditor黎
印象中以前迫科post見過好多次

我都做過Audit狗(sorry,audit狗其實周街都係 ),樓主講關於工作環境都講得好,但係唔係auditor一定會因為呢個環境而有咁大負面影響,就真係見仁見智

尤其係上面話淫亂o個班,到你真係捱到半夜o個陣分分鐘連打飛機都冇力,仲話o係廁所扑野

push

可能係資源股或北車呢

之前公司有個ADUILTOR
遠望唔錯
近望皮膚粗到

其實做秘書 跟得d大佬細個d都會愈見愈貪錢 同心頭愈高

冇錯

唔知仲有無人記得tvb 個套盛女大作戰的Florence ?
佢又是auditor 出身到依家 financial manager ，仲唔係依篇文的最佳典型代表

39 歲的 Florence 是專業會計人士，收入高，學歷高，家庭背景也非常好。但母親管教異常嚴格，這早已成為她跟男生交往重大障礙。29 歲那年人生第一次也是唯一一次的戀愛史終於發生，可惜那次失敗，從此成為她的終極姑婆包袱。

首次在監製口中聽到有關她的描述如下：「我有對活寶貝 （ Florence 參加的條件是必須跟她的 best friend 一起拍攝（但最後製作部決定要把她那部分抽起），其中一個 39 歲做會計的，拍過一次拖。這個堅啊！為了識男人，工聯會舉辦所有的課程她幾乎都上過的了，不過都無著落！而且她是堅持不化妝扮靚那種來的！」

也許對 Florence 來說，整個拍攝裡面她遇上了兩個「剋星」：一個是我，一個是全城最高檔次的配對顧問 Mei Ling。因為我們兩個說的話都總不會合她心意。Mei Ling 那個部分相信大家在節目裡面已經看到不少。至於我，打從第一次跟Florence 見面時的對話，就讓她非常不爽：

「嘩！看你的樣子，好像有幾個小朋友等你到幼兒園接放學呢！你看起來比實際年齡老，我以為你 40 多歲！」（後來從監製口中才得知她跟那個 best friend 原來一直都覺得自己的樣貌看起來比實際年齡年青得多的）

（就她開出找男友的要求）「來！我們面對現實吧！以你說的要求，那個白馬王子其實並不存在。但好，就當他真的存在，他為什麼要找你呢？你真的期望你就這樣坐在那裡，然後那個王子在世界 somewhere 某角落的電視機前見到你然後 call TVB 說要求親嗎？」

（就她跟我說其實她並沒有好想找到一個男朋友）「甚麼？你誠實點好不好啊？如果你不想的話，那你為什麼要來？你願意給全港 700 萬人，還有無數個網民在節目中見到你，我夠膽講你比全港任何一個女人 ～ 是任何一個女人都還要著急！我們誠實點吧，小姐！」

（就她怎也不願意去在打扮上作出改變）「我絕對同意你說那個男人應該 “take you as I am”，應該是喜歡你個人而不是喜歡你個樣或你的裝扮。但即使 “take you as I am” 都好，這並不代表要對自己沒有更高的要求啊！請問誰說女人扮靚就等於用美貌去 please 那些男人呢？」

在拍攝期間，我們對著 Florence，就等於昨晚大家在電視機前面那種反應：「到底這個女人怎麼了？？？？」

事實 Florence 也是被幕後製作團隊「投訴」到飛起，讓大家最頭痛，最激氣的。基本上，監製每次致電我說關於她的時候，劈頭第一句總是：「我頂！激死我了！」而我致電監製說關於她的時候，劈頭第一句總是：「喂！到底她黏左邊條線啊？」至於經驗老練的 Mei Ling，也會很不耐煩地說：「個 Florence 真的快把我氣死。」

硬頸是 Florence 的盔甲，隨緣是她的藉口。

她的固執和性格，正好反應時下很多活在自己那個小堡壘，小星球和大幻覺的單身女性。

對，我們都曾經為她的固執和不聆聽和我行我素的性格而她狂、抱怨、發脾氣。但我們幾個呱啦呱啦在背後吵完一輪之後，就會繼續為了她幸福而放下我們所有情緒，繼續上路。我們並非不喜歡她，我們只是太過緊張她。

對，Florence 好像很討人厭 ～ 這也是所有工作人員開頭的感覺。

篇文寫到1999

屌，一出世就做audit狗咩

呢條痴線婆好明顯係自己問題

唔好娶女auditor做老婆

見到"女""老婆" le d keyword梗係要負皮左先

聽過最近最爆既應該都係有個男senior 有個未婚妻
未婚妻非auditor
之後個男同個女下屬扑左野
搞到未婚妻上公司爭論
最後結唔成婚
但礙於酒席訂哂
最後決定唔執輸同個下屬結左婚
仲要全公司都知 而個婚禮請返唔少公司既人

連登毒撚女都未溝到過啦 邊個做老婆關佢撚事

婚姻這種邪教

P 記

呢單好似有相流傳

擺明無keep
殘到咁

如果到依家都未走到的話
應該一個M 一個SM就升拍乸

高鐘唔係人人有得上

今年d記d新a1 唔錯woh 雖然愈黎愈多大陸同事
Btw 唔係個個都係咁既 雖然樓主講既野都有真人出現過 但唔係個個都係咁既

琴日係咪有間annual din

柒到仆街喎屌

會展，D記

你講邊team sin

埋單

IT狗工時長又毒
人工又同 auditor 咁上下
搵老襯首選

agger